成班前兩日先話完人地法國丹麥嚟

Интерестно